監警會已經變做護警會撐警會

警察沒有違規違法
沒有警黑勾結
撐警會賴網上抹黑
警察開槍沒違規冇做錯
721唔拉人係因為氣氛緊張
警察會驚黑社會既咩
721大家拍搏頭都叫氣氛緊張

已經變做???????

變乜？
一直都係撐警

同一班狗黎
一齊同鄉黑傾，一齊跪到鄉黑出手幫班狗

撐警！撐警！
我地無條件支持警隊

唔緊要,香港仲有ICAC(已失蹤)

或者叫愛警會